有冇人覺得一齊9up同互串係最開心？

大家都笑點低，特別係情侶
9up ＝ 連登野
日日開開心心咁過
不過呢種人好難遇到，因為可能講d野未必知 咁就on9
有冇人都咁覺得

唔覺，我覺得要認真9up先開心

點認真9up法

睇嚟你都幾低汁喎

一本正經既樣，係到胡說八道

例子姐 怕你地唔明

屌 我經常

冇人討論

但對方係比偏激思想洗腦就唔同講法
例如佢覺得：做__行業好多都係雞
又覺得女人咩都要人就好on9 (佢so-called 自己反女權

當我表達同佢既意見唔一致既時候 佢就話自己都係9up下

唔好講d 垃圾post

我都係想講唔係個個都可以有共同興趣（上連登）而又咁啱channel姐

乜撚野都話有陰謀就最正

好難架

岩岩9up完
黎緊去加拿大讀書,roommate好似係殺人犯

巴打你9up得好笑tum 得人開心姐

上得連登我講得開心你又睇得爽

一陣睇

情侶先唔得
朋友以上嗰啲

張繼聰咁

讚同 兩個人嘻嘻哈哈咪幾好 如果現實中識到絲打會加分

贊*

Why

好少 不過我識到幾個